如果yumiko 無唱相對濕度, 滴汗仲係唔係特別訊號?

如題